點解落馬州小巴站可以隨意貼banner?

個個位唔算公眾地方咩? 可以咁樣大肆標貼? 咁我又印啲banner貼係到宣傳得唔得

講緊呢個位

黑社會大晒

但好似冇乜人討論

1823幫到你